\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pifont}
\usepackage{alltt}
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}
\usepackage{setspace}
\usepackage{color}
\usepackage{lscape}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\pagestyle{empty}


\begin{document}
\begin{landscape}
%\fancyhead[R,C,L]{}
%\fancyfoot[R,C,L]{}

\begin{center}
\begin{huge}
\textbf{Arithmétique de Peano}
\end{huge}
\end{center}

\bigskip
\bigskip
\bigskip

\textbf{Axiomes de Peano :} \\

1. L'élément appelé zéro et noté 0, est un entier naturel. \\
$\text{ }\;\;\;$ 2. Tout entier naturel $n$ a un unique successeur, noté \textbf{s}($n$) ou \textbf{S}$n$. \\
$\text{ }\;\;\;$ 3. Aucun entier naturel n'a 0 pour successeur. \\
$\text{ }\;\;\;$ 4. Deux entiers naturels ayant le même successeurs sont égaux. \\
$\text{ }\;\;\;$ 5. Si un ensemble d'entiers naturels contient 0 et contient le successeur de chacun de ses éléments, alors cet ensemble est $\mathbb{N}$. \\

\bigskip

\textbf{Axiomes de l'arithmétique de Peano :} \\
$\text{ }\;\;\;$ Symboles autorisés : 0 = + $\cdot$  \textbf{S} () $\rightarrow$ $\vee$ $\wedge$ $\neg$ $\forall$ $\exists$
\bigskip

1. $\forall x$ $\neg$(\textbf{S}$x$ = 0) \\\\
$\text{ }\;\;\;$ 2. $\forall x\exists y$ ($\neg(x$ = 0) $\rightarrow$ \textbf{S}$y$ = $x$) \\\\
$\text{ }\;\;\;$ 3. $\forall x\forall y$ (\textbf{S}$x$ = \textbf{S}$y$ $\rightarrow$ $x$ = $y$) \\\\
$\text{ }\;\;\;$ 4. $\forall x$ ($x$ + 0 = $x$) \\\\
$\text{ }\;\;\;$ 5. $\forall x\forall y$ ($x$ + \textbf{S}$y$ = \textbf{S}($x$ + $y$)) \\\\
$\text{ }\;\;\;$ 6. $\forall x$ ($x$ $\cdot$ 0 = 0) \\\\
$\text{ }\;\;\;$ 7. $\forall x\forall y$ ($x$ $\cdot$ \textbf{S}$y$ = ($x$ $\cdot$ $y$) + $x$) \\\\
$\text{ }\;\;\;$ 8. $\forall\phi(x,x_1,\ldots,x_n)$ $\forall x_1\ldots\forall x_n$(($\phi$(0,$x_1$,$\ldots$,$x_n)\wedge\forall x$($\phi$($x,x_1,\ldots,x_n)$ $\rightarrow$ $\phi$(\textbf{S}$x,x_1,\ldots,x_n)))$ $\rightarrow$ $\forall x$ $\phi$($x,x_1,\ldots,x_n$)) \\ 

\end{landscape}
\end{document}